接溝女case

技癢
唔好叫我share乜尻經歷
網上大撚把 我又無收你錢
信就黎 唔信就過主
純興趣

將你同佢佢背景條件 點識 咩性格
發展經過 等資料比我
愈多愈好

不定期會放上黎比大家學野

收皮啦屌你老母
死撚番5p啦戅鳩仔
當自己係邊個

過主啦你
慢慢打飛機啦傻仔

啲比喻柒撚到喊
乜撚野接溝女case
人唔笑狗都吠

留名學野

好撚肉酸
樓主係咪以為自己大情聖

又係你條毒撚

慢慢打飛機啦

有冇第二句呀柒碌

睇到d對話都覺得柒
出返去先

睇到啲毒撚咁撚有自信真係好噁心

你係咪精神病
比人迫害？

9乘9自己溝唔到女出啲屎穚想跣9人平衡返自己溝唔到女日日屋企打飛G嘅自卑心

人唔笑狗都吠

睇到句渣波我大大聲笑到仆街

雖然樓主d比喻好撚7（sorry係事實，你唔接受都好，事實係真心7，咩撚野紅衫魚 ），但係睇得出樓出係識識地媾女

不過算啦 教人媾女呢d野，你真心教10個8個都覺得你on9憑咩呀架啦 個個都拍過拖個個都媾過女成功過就覺得自己係岩架啦，撚會聽你講咩，算9數啦

毒撚唔願意改變 乜都係柒啦
等佢地慢慢打飛機

whatsapp自己同自己講野辛唔辛苦

樓豬個種目空一切既自大
我係女既話一定濕撚哂

應唔切既 留低資料
會盡覆

其實唔錯
呢度咁多毒撚
我覺得真係係時候幫下佢哋啦
尤其係宜家D女……D仔唔改變嘅話，D女只會變本加厲

同樣有小小經歷，所以睇得出樓主應該有D料到

留名

gary cheung 想溝個15歲既妹妹仔

第一個正皮比樓主

好心幫手
比上面班飛機毒撚煩

唔撚係啦

好多人會犯既

唔講咁多
即刻駁嘴

睇完呢個post 宜家有4個女朋友 多謝樓主

去5p開po啦 好撚柒呀

大家善用個起底功能
上面個龍子出過個咩唱歌post
屌你老味同樓主啲口吻似到十足十
又係唔知邊撚到黎既自信
極懷疑係樓主分身

大師，幾時揸波好

我都覺 唔知點解見佢地個名就覺得有關係，d wtsapp圖九成都係假

整合重點 要夠狗公
最好一見面就強姦條女 條女就會濕哂幫你吹埋

直接問HM 1Q

d wtsapp 圖對話時間鬼鬼地
樓主柒撚到咩境界要扮溝女聖手，仲掉轉屌人毒撚

樓主似係睇得太多腦殘鄉土台劇，short上腦，
最好就壁冬條女，霸氣地強吻，過馬路時拖條女衝燈，鬧條女係傻豬豬，激下佢製造火花，好撚old school

樓主個句讚人"叻仔"真係起晒雞皮
好有大師風範

渣波係咪渣ga d frd

好好笑呀，講得出過界嘅嘢，已經知樓主又係mk仔教溝女。flirt唔係咁簡單，咩過下界釣下魚，呢啲係人都識講，又唔解釋點解要咁做，真係跟佢溝女直落陰間都得。

樓主有冇興趣回應
定叫我地番屋企打飛機？

3唔識7 就算搵你教溝女你乜撚野態度
屌黎屌去 俾埋我條女俾你屌好唔撚好

樓主：叻仔

唔同女唔同追法啦
追到又睇夾唔夾
未知夾唔夾就亂黎都係想扑野
咁不如搵個夾自己
前題你既硬軟件都岩人口胃

你又知我無同佢解釋

你唔係起下自己
毒撚開po十連無人應
過黎感情台屌人取暖
睇黎好少人會理你

屌你駛比面你條傻西

屌佢啲理論咪又係網上啲溝女大師既廢噏理論
睇得多都厭
同埋勸毒撚唔好學
一陣畫虎不成反類犬

如果真係有人搵樓主又媾到女嘅
咁樓主算唔算係條友襟兄

樓主講既野唔係唔岩 （渣波唔肯定）。不過識做人就自然識溝女， 夾硬學溝女大法不如做下gym 睇下書 。

溝女洗撚學
人地對你有意思乜春都唔做都得米
冇意思你做乜撚野都一樣
繼續叫人去打飛機 你咪又係一尻樣以為自己係情聖開po打飛機

又一個好似Kino嗰啲溝女大師
乜撚野pick up artist
但係我想講
佢地套理論係有道理
我唔覺溝女要玩到咁有心計
但佢地成日講咩用價值溝女，用水溫決定做咩，啲乜9身體接觸就用黎提升水溫
呢啲野唔錯得哂
呢班人似係將女仔鍾意一個人嘅現象分解，study過有咩元素
之後刻意營造返嗰啲元素出黎
識左呢啲方法之後仍然有條件限制，即係你做保安唔會溝到個女醫生返黎
但係有效幫你做到條件範圍以內嘅機會最大化

利申:心理學JJ, 冇用過佢地啲技巧，唔屬於佢地個界別，但覺得話人on9之前都要理解下佢地做緊乜，study 過之後發現係偽科學，好邪門，但係唔錯得哂

好多人唔明溝只係第一步
維繫先難
如果淨係溝黎屌都ok既

用喺感情度嘅其實好多都係pseudo-psy
不過都有啲係貨真價實
睇你study得有幾深入

以我暫時嘅理解
PUA套野就係一套溝黎屌嘅方法
好多篇幅講點開場、頭幾次約會、咩位拖咩位攬咩位錫
幾時可以拖女去開房
如果講之後相處，就回歸返正統心理學會study 嘅範疇了

佢啲技巧好多都冇嚴謹科學驗證
又或者夾硬將啲有驗證嘅理論套喺自己啲技巧身上
但係有啲邏輯上都好合理
拎去做research 我估唔少都會significant

終於有人識睇
我只可以答你
有人發明左槍炮
落左你手上 你會保護人定係拎去打劫
就係個個人既品格所驅使

至於溝女駛唔駛咁多心計
我就從來無咁諗過
只要有巴打搵得我
我了解巴打故事後 知道你地係真心喜歡人就足夠
我就似一個喜歡煮野食既人
世間上有一門學問係 廚師專業既
咁點解唔可以入去學下煮野食既技巧？

已經有十個巴打msg我
如果我真係咁邪惡既
相信有人會已經屌7我

溝黎屌 你唔撚去叫雞

Sorry 唔係PUA
只係想平衡現今男女既狀態姐

等你發表研究

魔牙先啦

樓主分享下自己經驗先？

曬氣啦，我犯晒樓主果啲所謂常犯嘅野咪又溝到ex同現任，再前啲無犯果陣咪溝到其他

根本所謂嘅犯錯係每一個個別去睇，而唔能夠一概而論 唔係條條女都受你果套身體接觸升溫

感覺係條友問佢自己做錯乜，樓豬就求奇篤個位話呢到錯，實質就條女對你冇feel。

其實溝女最重要都係第一印象，個啲日久生情，佢係對你冇feel就唔會留意你架啦

Sorry for 1999

近幾年外國PUA都回撚晒塘啦

仲扮

笑到痴線
真係咩人都有

講到尾其實 咪又係要銀彈做啲台型 setup 架勢出黎 扮playboy

成班人評論緊自已無睇過既野
扮 你地就扮

自信的mk教溝女

十幾人受助
都唔知你地批黎做咩
咁叻唔見你地做下有建設性既野

MK溝女總比毒撚的你打飛機好